[眼紅者勿入][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x鋪頭撚狗交流中心[25]

支持細鋪 慎防假膠

正價$2340

堅守正價領域 炒狗全家乞食 Q&A

Q1. 點解一定要正價買switch?

好簡單 我同你講 原本＄2340買到既野 你會唔會用$2341去買？
唔會囉 因為$2341-$2340 ＝$1
如果都係唔明 麻煩你耷低個頭開個計算機apps計下你就知
打機係為開心 如果要蝕錢不如唔好打

Q2. 炒狗點影響個市場？

細鋪炒狗一個二個聯合起上黎 事實力量係勁過大鋪甚至上市公司
例如兇宅 so0 百記 佢地炒起個市搞到全世界都無switch賣
全球間間店鋪都strong hold 真係好可恥 如果幫襯佢地等於助長炒風
遊戲業比你搞彎晒

Q3. 除左等，依家有咩可以做？

我地可以搞網上抗爭 首先從連登做起
再搵埋議員 長毛 熱狗佢地一定撐硬我地
搞場街上抗議 要做到革命咁款 為我地下一代既正價switch 謀福址

lm

啱啱打咗嚟有得拎機不過game就未有

LM

SO0快啲打黎啦 新Post留名

幾時有大貨架

我百記張單係果日5點19分訂

上星期一訂 到而家都未有貨

秋季後會增加產能
加到幾多
有冇香港份就唔知了

你行多幾間百記兇宅so0博下有得訂仲好

炒狗死全家 搞到大鋪清泉既so0都被細鋪逼到game都唔比揀

依家大舖係咪要不停 walkin 問有無得訂

我6月11日訂
岩岩打去問so0佢話未有貨返
返貨會再解電話俾我
再等下囉

或者online shop
起碼無堆大鋪sales咁鬼

百記信得過 炒貴幾百都抵佢賺

恭喜你成為switch玩家
百記 啪啪啪 大鋪 啪啪啪

咁正，訂到淨機

199999

[/quote]

咁正，訂到淨機[/quote]我是星期二下午訂，應該那時未出指引要跟game吧

我是星期二下午訂，應該那時未出指引要跟game吧[/quote]
咁奇怪！？大鋪做野不嬲好公平又統一 會唔會個別sales出古惑呢

見佢懶搞笑就覺得好好笑，唔知佢做乜鳩

又解封拿？記得數住幾多次 同老尾你個精神病醫生講

如果想插lan線係咪要另外買配件？係邊度買平？

係
之前電氣好似有隻平野

今日有得攞
［member]彩機+mk+綠帽達[/member]

我得機冇game

慘 條友比人撚到痴左線

係

其實係邊個

細鋪炒狗，之前話咩唔比食細鋪炒價零售業會收皮，依排大鋪一開訂就發神經，應該坐左好多貨

我講得唔好
係啲game未到貨

小學雞放緊暑假

原來是咁的

3生有幸
頭幾個reply都有佢

無叫你轉硬食12 sf好好嫁喇那

[/quote]我是星期二下午訂，應該那時未出指引要跟game吧[/quote]
剛剛拿機時問過職員，我買後一個鐘才出指引要跟game,應該全線只有兩三個這樣的個案

cwb so0

我是星期二下午訂，應該那時未出指引要跟game吧[/quote]
剛剛拿機時問過職員，我買後一個鐘才出指引要跟game,應該全線只有兩三個這樣的個案[/quote]
你淨機幾錢?

而家都有,like佢fb = $68.

但出面明明賣緊200幾蚊

佢果隻好似唔support 1000mb

琴日訂，要等7月月尾

google左一陣,原來reddit都有人話用hori舊野既速度慢過wifi

邊間蘇寧咁狗

咁癲

屯門啱啱打嚟拎得,仲話可以拎機先再等撒爾達,唔使食12

巴打抗戰成功

金馬倫

唔同sales唔同講法

應該係果個職員睇錯指示?

恭喜

可喜可賀

去到拎可能又唔同講法呢

現場發難 快d去啦

而家大鋪做緊咩價位?

188咩價位

乜仲有人未BLOCK佢架咩

成功,機已取

大鋪係咪冇現貨淨係可以訂？
定係訂都未必有

未收到，問客服剩係話廿二號開始派送

我附近問現貨定訂都冇

我問客服話22號開始計3-7日開始派送

應該有得訂 , 不過排到開學 ( 好似係 )

現貨就幫襯細鋪食下骨啦

另一隻game有貨先拎得??

打左黎有得拎 我同佢講要過兩日先黎到
佢勁好禮貌話包好哂一袋等我黎
非百記打手 但呢次真係買得幾開心

鑽石山

咁就寫廿五號派啦屌柒佢

留名睇3生黎和應你地

元朗有間細鋪做緊2420灰 2480彩😨

間鋪想害死自己

但d人排隊出機...

呢個價應該細鋪良心黎 , 不過你幫襯會害死成個零售業架

零售業剋星

邊間？
今日問過喜利淨機2800

邊間咁仆街打擊零售業 等我以後都去幫襯佢

中間冇追POST,
係咪有撚頭合理化炒價之後比你地BIN C

點解我都係鑽石山
但係佢要我聽日/後日先有得拎既

帶頭搞彎成個零售業

買多左個原裝火牛
有興趣留TG $200
觀塘區交收

達要等貨
不過都有得拎住機先

計我話去大鋪仲好啦 有冷氣嘆
又靠得住 唔會水你
去到元朗咁遠 到時買左部水貨返黎
真係晒心機挨眼訓 一個行貨盒好易買到返黎
要點做 唔好問 自己諗

細鋪走貨快 一定有古怪
巴打睇路

經
姐係至少聽日先收
咁L慢既

收過兩次電話問轉唔轉灰機、等唔等達仔，我堅持彩機達仔

拎左機+mk8,隻撒爾達等通知

九龍灣百記機+任選2game （指定會員）

拎左彩機 達仔 孖車
大家用咩mon貼？

大埔百老匯有冇現貨？？

現貨？

大埔邊度有百老匯?

咁你都夠膽問，有勇氣

啱啱個百記sales係講金會員先訂到

私家百老匯

想買switch想到打錯地點

大哥，我今日出機，信和中心有冇話邊間比較有誠信?

唔知係未派到定其實根本無貨番

問3生

根源
二樓四眼仔

應該有番貨
佢d送貨規側本身都寫3 - 7日

應該有既，無既話佢都唔夠膽話出左貨，不過真係唔明點解會咁撚慢

各位大哥，我夜晚想出機
但見各位大哥話要訂，有冇話邊間比較有誠信

仲未癲完，慘

多謝回答
咁我陣間收工去出番部

求詳細地址

$2950 出灰機連套同mon貼
香港零售業有救啦

細鋪500元轉運芒貼有冇加價

有冇去問過？
我10號訂 16號拎得喎
同一間so0

張貼碎左咪仆街

$3140 灰機+街霸
零售業

行過荃豐見到有位救世主埋單3460
紅藍機，街霸，孖車，原裝貼

百記隻達原來要等好耐
但轉game就得12同sf揀
唯有等

達仔轉理2隻好唔抵屌

21號下午4點mk百記訂
當時個sales話到貨揀game
今日爬文見到個個都有揀埋game
鳩沖打電話去問同揀game
佢竟然話系統設置幫我揀左綠帽同mk8
聽電話個個話咁岩想打俾我通知我綠帽無貨唔知幾時返貨,叫我拎左主機同mk8先
問佢隻綠帽轉arms得唔得(我本身係想要arms同mk8),佢又話轉game要重新排過要下批貨俾我,問佢咁幾時下一批貨佢又話唔知。
我心急想玩問佢幾時拎得機佢話最快都要星期一
灰L哂.......咁大間公司乜都唔知做乜生意
諗住慳500~600蚊就變左無了期....等...等...等

一係去幫襯細鋪救救零售業囉

情願等都唔做救世主,你地幾時訂咁快派貨既

咁你咪拎左機先，等佢隻zelda返貨唔會太耐

我都係諗住拎左機先不過mk分店仲未派貨,諗住拎左機買埋隻arms玩住等綠帽返

你收到？

百記個員工真係好有禮貌好好服務，抵比佢賺

我係訂彩機，佢上星期打黎問我個fd(一齊訂)有灰機會唔會要住先

巴打幾時訂？

巴打邊間so0 訂架？

聽日冇既應該要等星期一
佢個網話星期日唔送

百記個職員幫我痴mon 貼痴咗成兩，三個字先痴到
返工企咗成日 仲要企喺定定等佢 屌出聲

膠mon貼？？
玻璃mon貼？？
玻璃都2-3個字就.....

有無巴打見到邊度有Switch版三國志13阿
搵左好多間都無

睇佢支持零售業姐

.

2手就見過

我都係彩機

打少左，我都係彩機灰機一齊訂
咁我應該好好彩
巴打good luck

一樣
我6月11日金馬倫道so訂彩機+mk8
佢過三日就打嚟問我灰機+arms岩唔岩，岩就可以即日拎
但我就話要返彩機，佢話等多個星期
到今日打去問佢話唔知幾時有貨。。。

頂, 我訂果間百記, 打來話冇game, 佢出單要機+2game 齊貨先比到我,
而家 一係轉game, 一係遲d(等arm返貨,大約7月中)

尋日朝上水百記訂
今日有得攞, 但都係冇game, 唔攞住

巴打, 百記佢俾你攞機????

百記一定要會員先訂到？

你班窮撚淨係識數散銀，好彩仲有良心用家支持零售業

上面巴打咁好彩
百記拎到綠帽達

朋友 UNy入手 又有10部 灰色

幾點買架？

邊到係uny

Google啦

有無彩？

啱啱收到電話下晝有機攞
不過zelda要再等

你係咪喺香港住㗎？

岩岩問左無

黑彩都無

條友尋日已經放左次流料架啦，又係話UNY有，BLK柒左佢啦屌

屌佢老母 好彩我住樂富，一落樓就係 已BLOCK

不誠實使用電腦 報警先

百記要金卡先訂到

係咪報先
唔好鳩up呀

So0 3998貨已收

巴打住邊區??

機都買唔到，開乜撚姐

星期一so 0上網買
唔知幾時到呢
係咪會打電話通知

我都係suning eShop ordered , 未有電話

頸已長
幾時先打黎

屌so0上網買仲快過鋪頭walkin訂貨
百記訂依家都拎哂咁制
不如開個so0訂機苦主區

有無金馬倫道so0訂機嘅巴打
有無人收到貨
等咗兩星期都無消息。。。
ps. 我訂彩機+mk8

屯打so 0 等到7月尾8月中

巴打啱啱問咗?

19號訂，訂果時話6月尾

中環so0

公道d講上網訂早過walkin 快過都正常既

百記幾時先肯打比我

星期一so0上網訂仲未有電話

咁個staff都算好，我中環訂灰而家都未收到電話

未有電話預左聽日無機打

屌9月唔撚係話
So0係咪留撚哂d彩色比online order
屌佢老母錢又無得退

Online 得灰

你幾時訂？

mon貼去邊度貼好

收骨:
Just Dance
Arm
Joy Con 1對

留tg

米可洛夫：威廉

唉，境然有現貨。我星期一門市訂都仲未有消息

我買果時有Mk,，綠帽達，sf，12switch
本來有arms, 低比人訂左

幾錢

屌你老母so0我六月頭訂彩機 話六月尾有
而家打黎同我講會唔會要住灰機 彩機又要等到七月中
我屌

去左問已經賣曬

金馬倫分店 屌你老母

so0彩機苦主

等得既一齊集氣等

有無辦法退錢

黃金真係黑到仆街 大家去買機真係諗清楚先買

銅鑼灣豐澤有現貨 不過要跟兩隻game
已入手

13號訂 訂機當日拎左彩機
琴日打去問話今個星期仲未返貨 叫我等多陣
我係訂mk8同達仔

黃金依家賣緊幾錢?

我10號買 岩岩打左黎話有得拎
16定17 號仲打過黎問過我要唔要Arms 要就有得拎

時代廣場 ?
有綠帽?

SO0啱啱打左黎喇！

門市都有3998set?

有無Ching 放 1+2switch

利申 : 彩+mk8 果時買 $2750

係
綠帽係咪薩爾達?

屌..我屋企樓下個間豐澤無

3998
仲味有電話

真係想當個客服係妓女咁屌

有綠帽 $472

客服今日放假無得屌

有冇人想要灰joy con ？
想換彩joy con

hi你有電話黎la
今晚有得玩

屌佢幾時先打俾我
巴打送咩區？

邊度買mon貼好 最好幫人貼埋

終於做機主啦😎

睇黎大貨已到

好多巴打同CD-ROM 係時代

So0 3998 online
岩岩收到機

天水圍

邊區

咁多人去大鋪出機
會唔會搞冧零售業

冧左啦

唔知頭先時代位巴打有冇上呢度 想多謝你唔要最後隻mk8

追post話有人派貨 想平少少收全新黃色joycon

我15分鐘前去到已經冇曬mk8 唔想食另外個四隻game

中午已收到百記電話可以去拎彩機+mk8，綠帽要等1星期。而家收工去拎買埋arms同pro手制先。

元朗屯門有冇貨到

想要灰機加mario kart, 而家大鋪正路幾錢？？ 係咪唔會有淨機唔食骨？

3998 so0 屯門 無電話

一早so 0 門市訂左咩消息都冇

晏d應該估到

黃金？

一齊搞彎零售業
利申一早出左機

係
不過依家無了

邊到？

時代仲有冇

冇mk8

要食咩骨？

想問邊度買炸彈人平 點解而家可以抄到上4百

屌你個咀so0又話廿二號開始派，跟手街鋪有網套裝都未有電話

so0 3998 終於收左機
今晚有機打

一個鐘頭前去188, 淨機2780, mk8有貨380

支持香港零售業細鋪，抵制原價大型連鎖店

求詳

求game

4170
紅藍機
Zel
Arms
M8
加多2個joy
抵唔抵？
係so寧買

2joy= 2 set joy?
如果計埋紅藍機係total 3 set 就ok

點止OK

周圍都2千7 2千8
另外想知達仔短時間係咪唔會有中文版？
同埋媽車8上網打方唔方便 多唔多人玩

1set啊

本身想要pro制
但無貨逼住要買joy

咁即係1joy
咁好蝕wo

我覺呢個時世淨係貴2，3百都還好啦

淨機賺300?

二手黃JC幾錢？

仲有邊到有得訂

得灰機 要食三國志同street fighter

唔食SF已經當嬴左

邊到買joy con 平？咩色都得

今日行鑽石山
啲大鋪無任何 Switch 廣告

我都想問
有冇joy con骨
想收

唔該ching

係曼谷d 百貨見到萬7 泰銖連炸彈人

行到埋去見到

四千蚊得隻炸強人

保養？ 黎香港啦

見開始返貨，想平少少收全新黃色joycon

泰國係香港既一部份

個個都on9, 豐澤$2762, 食隻arms, 根本完撚美

邊間有

九龍區

間間都要食2骨喎咪玩啦

邊兩骨

放12switch 99% 新
$220 觀塘線

狗也不屌

未有咁快啦

我都訂左

第2日就講百記有得訂

一聽就知做左水魚

我都好後悔咁早訂左

可能你問果個係咁, 我問果個就唔係

我百記佢話要等齊2 隻game 先可以拎機 綠帽達同埋孖車 佢話要7月尾先到

屌你啦你由上星期一路話有貨有貨，你老母個閪就成個響度啦

WALKIN 可以加一隻GAME，貼張單出黎再講啦，唔該係呢個星期既單喎

買撚左機就自己匿埋玩啦，成日水人話有現貨／有得訂

跟咁多垃圾骨仲蝕啦

收全新黃色joycon
Arms $280

水魚揮手

放全新薩爾達

tg：timo309

跟街霸最蝕

收全新黃色joycon

報告巴打們，屯門SO0 岩岩打左電話黎叫我去拎機

好撚開心

食幾多骨？

綠帽達＋MK8

2game任揀 要左綠帽同mk8 全正價 埋單$3222

依家豐澤仲有有

巴打你係彩機定灰機?
果陣佢彩灰任我揀 但佢話彩機仲多人等緊 我怕等到2046 就揀左灰

我都係灰，我本身唔鍾意藍紅

本身無預佢咁快，仲未買套，陣間去利寶拯救香港零售業先

剩機做緊幾多

我都無預咁快 當初落訂果陣問佢 佢戴曬頭盔 話最早都要7月尾8月頭先有
結果我乜撚野都無買
d配件乜價位? 有無推介 ?

其實本身都諗住下次淘寶順便淘埋 結果而家到左 要積極比較下 睇下拯救香港零售業定奶共

有無巴打知單買ARMS幾錢？

我諗住去利寶打救住零售業先，之後去AMAZON 睇，原諒我長用既話唔想用淘寶野

Pro contoller係黃金買信唔信得過？
定係寧願捱貴去番大鋪買好d?

巴打你幾時訂架

咁既骨...

仲有冇彩機 記得琴日可以簡zelda

我廿號夜晚屯門SO0

冇，得返灰

另外三國出面賣⼀乛

三國出面賣緊幾錢？

我21號下晝屯門so0

19號彩機未有電話

屌 我都係20號夜晚so 0

但琴日so0有現貨賣
灰/彩都有

你係屯門邊間so0?

邊度 係咪要食三骨+1 joy?

Sf+mk8+綠帽+pro

屌佢老母我琴日去屯門SO0問有無現貨有無得訂
死肥SALES一個字無就叫我走

琴日都見到 差唔多四千蚊 不了

錦薈坊果間

你彩機? 我岩岩拎左灰機 八掛問下佢彩機乜情況
佢話完全無黎過貨

2900跟街霸其實買唔買得過

睇你自己點諗,當SF賣$350,部主機要$2550

先唔講街霸垃唔垃圾
一街都係200有找，你話抵唔抵

5game揀4
mk8 綠帽 12switch arms sf
前4隻game我覺得買得過
就算唔岩玩放出去都好易
另外1game可以轉配件
pro制/joycon都可以

上水隱世極邪惡細舖賣緊彩機2650

彩機

上個禮拜蘇寧網上訂咗, 尋日送貨拎機

見係彩機有d心郁郁

有冇人知九龍邊度買zelta平？一陣唔知出邊度買好

pro制真係要買就快，出埋splatoon 2個個都唔知會唔會比人搶，先唔好理splatoon ver pro controller

$438上星期入左手（本身想等splatoon ver)

手制都炒， 痴左線呀
Joy-Con又炒

淨買game應該去邊啲舖頭抵？
大舖係咪會比較貴？

mk8多女中意玩

[/quote]

巴打彩機就真係幫你唔到，我同另外果位都係灰機

[/quote]
好近火車站 係上水名都果邊

好近火車站 係上水名都果邊[/quote]
上水有正價機？

上水有正價機？[/quote]
上面巴打話2650

琴日旺角so0

上面巴打話2650[/quote]

[/quote]

[/quote]

有無巴打知買配件去邊好
joy呀 pro呀個啲

So 0要幾多訂金
想去曬三間訂睇下邊間快

標題係咪應該改做撚細鋪狗專區

廿號WALKIN 訂，要FULLPAY 加無貨期（灰彩都係）但係今日打電話黎有機拎（灰）彩機好似仲未有聲氣

不過聽講而家訂好似要食骨

Fullplay咁撚癲

我諗咁大個集團唔會走數掛 反正而家機已拎

百記同凶宅仲有無得訂？

百記俾人輪大米輪到而家要金會員先訂得

兇宅就比較好D，間唔中有現貨，不過有機會好骨

收arms 300
tg: olahaha

要食d咩？

依家邊度有官方價switch賣？

荃灣買pro掣大概幾錢度?

聽講係三國＋街霸

me2 今日拎

班仆街買去炒

個陣我蠢撚左，應該入一堆正價賣比自用撚

究竟幾時會買到

Splatoon 套裝冇得訂

見到你班傻仔就忍唔撚住笑...😂😂😂
開頭又話人地炒價 貴個一百幾十就dum撚晒春 又話唔向炒價低頭 而家搞撚到貴幾百 又死出去買
屌你老未so0豐澤隻game咁撚貴咪又係起番度😂😂😂

早買平幾舊 我而家每日都入黎笑下你地好似會考dse衰左搵學校咁既款😂😂😂

下次唔好咁啦😂😂😂

唉 個時2380買左 但唔駛食骨 隻孖車350 zelda 380

實比正價巴打笑鳩我.....

日日入黎睇班傻仔周圍去問價 上黎屌

屌咪撚笑！😔😔😔

咪係 早就應該支持零售

蘇寧中環訂貨已拎
有人見到機問仲有無機

尋日係葵涌廣場個間仲訂到
巴打可以去問下

清睇透世事🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

😂😂😂😂😂😂😂😂😂
😞😞😞😀😬😁😂😃😄😆😆😇😉😊🙃☺️😌😍😗😙😊🙃☺️😋😚😝😛😳😞😠😡😐😒🙄🤔🤓😎🤗😶😖😩😤😮😔🙁☹️😣😱😨😰😯😧😢😥😪😵😵🤐😷🤒🤕😴💤😈👿👺💀👻👽😸🙀😼😻😿😿👏🏻😹😹😹😹😹😹😹😹😹😹

收皮啦小學雞

巴打幾多號訂？我19號訂，到而家都冇電話

想問有咩mon貼同機套好用

淘寶

豐澤網上有得訂

淨機$2600無骨抵唔抵屌?

3222 馬車 + 綠帽 買得過？

買得過
利申:已入手

?

想問邊隻好
Google過話9h貼唔好
套既話買hori軟套可以放5隻game果個好唔好用

超快冇貨

仲有得訂

買唔到

冇wor ching

巴打訂知唔知道大約會幾錢

又再返貨豐澤網上

屌你老未禁咁撚多下😂😂😂你條戇鳩😂😂😂

😂😂😂

而家大鋪係咪全部有骨?

頭先有幾多人網上訂到？
利申：已訂

冇

冇

取貨日期係幾時？

得灰機

邊個網

豐澤。
仲要最快28號有得拎機

其實如巴打所講，豐澤果兩隻已經最正常，其實骨唔骨睇你自己啱唔啱玩姐

果兩隻都骨其實你想剩買部機返去擺？

點訂 點解我搵唔倒
有冇link

各位巴打你哋地區簡咩?

暫時已售罄，你可以唔洗諗住

突破間會有貨, 可以捕住, 我突然間買到

一樣 不過我中午訂

正解 其實佢肯俾堆最大路既game你揀 我覺得就唔算好骨啦
mk8 綠帽 arm咁大路又多人玩 ok啦我覺得
果d乜撚 mon貼 機套 或者SF 先叫骨啦 仲要加埋呢堆垃圾骨之後仲要係食埋炒價先on9

豐澤好似貴過So0 online
多7舊水多隻game同Joy con

豐澤eshop $3222
灰機加2Game 都算係咁

有冇人知PRO手制邊度平/ 當骨連埋?

之前so0可以揀兩game or 1 game 1 pro / 黃掣 ，而家最新套餐有無就唔知lu

你班on9仲陰公過搶iphone😂😂😂
一年後先買啦 一定正價😂😂😂😂

Lm

我朋友做零售，佢話供應商六月起要零售商每食一部switch就要食2-3隻ps3或者switch 死game

所有骨最後轉嫁消費者

行內叫賣唔出既game叫死game。例子我諗唔使講都知

咩呀，隻game玩玩下會死帶然後玩唔到個d咪叫死game囉
無人叫你班柒頭零售商入貨喎 怕蝕咪賺少幾百囉

有無巴打淘過套同芒貼? 有無推介?

2850灰+SF

邊到

有冇彩

冇 得灰

尋日行灣仔188 2樓都有2850食sf彩機，不過我無買

$250 放炸彈人 pm

大鋪 Walk In 都唔知行去邊
完全唔見有 Switch 既野
都係遲 D 先算

你係咪想逼死零售業

之前我去188睇都係29xx食sf
睇死佢地賣唔出啦

其實29xx 係機加sf 定點？

依家仲有邊到有得賣
大行無店無哂消息

琴日行過銅記時代凶宅有正價灰機硬食兩GAME
三揀二 其中兩隻係三國志同信長之野望 成五六百蚊一隻

放game岀去蝕

如果有MK我會買
不過佢個三隻GAME都唔吸引 不了
你可以去睇下
我見都無咩人埋去問SWITCH

諗住一陣過上水望下先
唔經港島果頭

DoNews互娛6月22日消息（記者 劉勝軍）任天堂官網發佈公告，對長時間的缺貨狀態向玩家致歉，並表示7、8月份隨着《噴射戰士2》的發售會提高供貨量，而秋季開始會更大規模的提高產量。

即係7月21號先提高。。。

等你消息

前日有機 今日就...希望有啦

上水有好多貨呀
[member] 得so0先有 食好多骨 ［/member]

巴打 上水得so0有貨?? 瘋澤呢？

so0 剩係有3骨餐?

yes

姐係咩

咪一早講左so0先有 其他冇

3骨餐姐係有咩

$$3998

無左十世

請問邊度會有兩年保養行貨賣？

炒價定正價？

信和 黃金依家咩價位？

有貨咩

So0網上3998set到而家都未到
想問黎之前會唔會有電話先

我都重等緊

問過兇宅so0都講明唔係間間有得賣，自己上老任官網睇好啲

會呀，速遞公司會打黎

個韓仔frd問我香港邊度有現貨賣，我答188
買完仲話平過家鄉買300幾港紙多謝我

世界都在炒

搞死曬韓國零售業

有冇巴打見過邊度有一對藍色joy con賣

呢句野好撚煩

188依家咩價位其實

新城市豐澤原來唔會番貨

玩完帶玩唔到
『 the software was closed because an error occurred 』

開始跌價

邊度

抽插多幾次

輕輕搖下張卡，如果你feel到佢入邊有野浪緊，繼續輕搖至完全無野浪緊再插返入去玩，我試過好幾次都得返

不嬲都話唔係間間有售

switch官網話個間有

有無人食骨唔想要12switch
我想收個全新既

我都俾個網fake過,去到冇遊戲機賣

咪放流料喎ching

我星期六已經有啦喎

係咪想害死零售業

依家仲有無2500左右淨機 唔介意食一隻Mk或者薩爾達
明明我個fd之前買都係2400左右
到我想買就開始狂升

無啦 你想要果2隻都係熱門game

請問大鋪個d骨餐係咪全部唔包moon貼?

去信和/黃金行轉

Sor ching 收到風一兩日會有大貨到港

其實唔係不嬲都有貨咩?

今晚試下 ，不過浪黎浪去個粒咩黎其實

趺即係趺到幾多先
而家彩機通街都係2800 講緊淨機

香港幾時無大貨 根本日日都大貨

個別個案黎架你

連鎖大鋪應該全部唔包機套mon貼

thx

Mk8 zelda
熱門貴啲？
現在咩價位左右？ 380~400?
班fd 個個炒先黎話買機

黃金而家可以幾錢入手

同相信樓市永遠升有咩分別

所以咪有金融風暴
我等睇飽和

2800食一隻sf 包mon貼

咁奇怪！？大鋪做野不嬲好公平又統一 會唔會個別sales出古惑呢[/quote]

關閪事咩代理搞鬼。零售可以點？
硬食囉。頂唔住咪搞end user
同吸血業主一個道理

想問如果係日本買機 同係香港買機有咩分別
係咪淨係load到日文？

冇保養 其他好似冇分別

分別在於
日本買機要抽
香港買機要骨

係2800計埋sf定2800淨機??

點解唔係信和買嘅？

包唔包機套個啲

信和幾錢 eg電器良品

Btw 岩岩去左黃金問左幾間
有啲28xx連一隻game
有啲32xx連2隻game

咩價位叫可以入手 想9沖啦

連咩game先

SF不了

有 fd 話x 源有四隻死貨俾你揀

葵廣5隻

sf 黃金幾銀？

一隻mario 加 一隻4揀1垃圾

想知信和咩境況

2800可以連mk

2800係包埋mk定點

有冇彩色

我估應該係 $2800 可以揀跟 mk8 , mk8 另計咁下

問左幾間都唔太記得lu 條女報價又係禁計數機報
見到個價就無問了 位置大概係轉角位

有無清講講信和好景咩情況

平時市價去到咩水位 無點追開

連埋sf呀 彩色灰色同價

SF有櫥窗賣190
自己減返囉

2800-190-20-2340

黃金大概炒左250蚊左右

有冇得連其他GAME

btw mon貼值20$ only?

蘇寧3998套裝又過一日了希望聽日會收到

你老味買咁貴防核彈咩

4大天王

有間3千2

4選1 + 孖車

咁樣好似返左貨wor

有冇信和live?

曾被喻為黃金最穩陣嘅 ** $2880 淨機

巴打們，我會過灣仔

有無野喺188要睇？
係就出聲！

尋日我行左轉成個場都係2780淨機，有啲舖就28xx食骨

想聽日出手 幫手睇下食1-2骨彩機大約幾多錢

28xx 連骨定點

岩先行晒成個銅都無，百記要金會員，so0無貨無得訂，凶宅要食兩骨，機就原價，hmv做2600無貨，白沙道個間2780淨機

連隻sf

Game加機set價

2骨姐係咩 邊間

凶宅有貨?

收到，十分鐘後到

巴打幫手睇機+MK ?$

信長同三國，銅鑼灣時代豐澤

補充得灰機

食信長三國仲慘過食sf 聖劍

仲要500幾600蚊隻

凶宅唔係綠帽同mk8咩

我屌佢凶宅唔係咁凶下麻

轉左了，得返兩隻垃圾

巴打咩情況

188 報價

2樓
金完2750 2隻色都有 *
𨋢隔離藍店 2780 2色都有*
街尾2780 黑色*

*問左不用骨game

1樓
阿婆2800 得黑機
三禾口 阿叔2780 得黑機
轉角2780 1game 1貼
coffee老母 2780
coffee 老豆(1樓梯口) 2780

MK 360-380

轉角係咩game
唔該哂巴打

2骨姐係2game?

無特別要求
感覺上188唔係骨場
無黃金咁恐怖

有無手足知好景咩料

1MK1張鳩貼2780

無特別要求唔通可以揀綠帽

應該係2780+$+貼喎

依鋪真係搞死零售業都要狗衝

尋日行完 2800以上淨機

其實我都係順路幫大家去望望
無特別要求意思係無指明要買4大垃圾

其實你都可以為大家報下價嘅

一番好意都比人捉字虱

咁on9

即係1$都冇趺過

轉角係2780連game咁抵屌 ?

尋日行曬好景 信和 黃金
信和有間2680淨機 已經係信和最平
整體最平係黃金

即係都要2800淨機

邊有可能

唔想食炒價即係又要等多一個月

遲啲出MHXX，睇嚟都唔會跌價

好彩個日行街經過銅鑼灣兇宅，見到有現貨擺出黎，3220彩機+MK8同綠帽達，即刻擺低錢拎走

3220 = 機2340 + 孖車410 + 綠帽達470
有D好奇可唔可以連2隻孖車

黃金建議去邊間屌部機 我驚我忍唔住

正呀 想草會員分
不過衰在無套同mon貼？

轉彎位定大路位

個日即係幾多日前

想問下188收5收卡？如果比卡會5會貴過比現金？

應該可以，但我兩隻game本身都諗住買所以無咩所謂

淘寶啦套同貼，唔通出去食骨咩

全部⁺3％

Ching幾多日前 咩位置

星期六既事，個時都有巴打上黎報左，三個幾鐘就賣曬

2日前shit

仲有mhxx限機 抄撚硬

收5張卡？ 你比5張卡咁勁？

5你老母死撚開啦

( Show Blocked User - 必Seven )

7月份重有Splatoon 2 特別板d 炒價炒到下年都有

做咩姐你

冷靜啲睇清楚先，我系問收5收卡，冇講過比5張卡😂😂😂

屌5字都唔得

難分真與假

5p字
打個「唔」真係咁難？

認真想知呢度有冇人炒機?
睇個款好撚好賺 個價硬淨到 仲好炒過iphone

學識中文先上連登

仆街有Splatoon玩原來
白痴一問 想問下d game其實原價幾錢 就咁上網搵好似搵唔到
係咪每隻原價都一樣?

聽日去最撚平嗰間入機算柒數

聽日上黎報告下邊度最平得唔得

想問原裝機套有無位放game帶？

嗰啲係最撚平

有冇人最近幾日成功係日本walk in買到？

靠你了

有５個

有 但淘寶果D多個拉鏈格
感覺更好

我都覺原裝套間格麻麻
放CON果兩碌柄頂住哂

講開週邊野
有冇防滑joycon套推薦
買左對gametech既好撚滑好撚鬆
狗也不屌

日本冇貨

即係放得落但岩岩好？

唔用套手感好啲喎

放得到呀
我都係本住唔好哂既精神
繼續用

買case同貼有冇好介紹
掙扎緊買唔買pro controller 為左隻zelda晒多4xx又好似好on9

打完放左佢

巴打唔驚喺日本買機保養麻煩咩 要去返日本

留黎打mh

黃金 蘇聞風 3180跟 孖車加貼/袋/殼
衝唔衝得過

狗衝

用上手之後就唔會後悔

玩tv mode就用pro controller
玩handheld mode就唔買

系你老母

Pro都好吸引，不過我暫時得zelda用得著，唔想洗咁多錢住。

反而係一定會買多對joy con比朋友上嚟屋企玩，不過想四隻唔同色，想要黃同綠，等下唔知有無機會出呢

好似會出一set紫+綠

嘩 依家d人惡撚到呢 小小野就講人老母
我幫你喇巴打 用信用卡計最平就信和1f間電氣
仲有得分期添 188又要食骨又多鬼機 咪鬼去喇

我都等緊哩 set

Price 信得過 ?之前啲電子野上 price 睇完，打去間間都無貨，walkin 問無貨之餘仲介紹你買其他款，之後我就唔多個 price 啲報價

一早訂咗splatoon套裝一定係呢對joy con,反而諗緊訂唔訂埋個pro制

但係之後個價仲會唔會咁高

係咪得我一個覺得個pro controller 柒

巴打好波

我都覺柒 中左幅射咁
寧願買返黑色

藍田人氣皇 紅藍主機$2880 買唔買得過

2880乜柒都無？
狗也不屌

Thx

前兩日2900買左部二手港行連孖車同炸彈人，賣家買左唔係好耐，老婆唔比玩焗放

早幾日188，2900左右都包隻SF啦

凶宅個網連賣SWITCH個PAGE都冇埋

而家邊到仲有得訂splatoon 版switch

Er....係咪2900

有冇蘇寧3998苦主重等緊送貨

早兩日好像話有人話葵廣仲有，今日唔知

訂splatoon 版switch係剩機定組合?

屌好想買呀

打開ps4既我都訂埋個pro制

訓醒未

其實係咪7月尾有大貨

追post啦屌你老母

有墨魚賣
大貨都冇用

咁仆街了 仲未出糧做機主

幾多錢

無實價咪任佢湯

我都想買返個，依家個制用得唔多慣

小心被劏

綠帽達唔洗用pro制啦，伶出街玩更加用唔著

長玩PRO制舒服太多

X2

邊到有得試下手感

葵廣食骨d game

Where

我覺得唔抵....

其實任天堂d機最煩係要買埋好多配件
以前買左個部wii,機冇左,留低好多散件同手制係度

都係多一隻制姐 唔算好多啦
你要開party就另計

有冇人推介mon貼同case 依家落mk買

去mk幫手睇埋價位得唔得

wii有隻初代mon hun連手制set
之後出mh3又多隻手制
雙截棍之後又出左個有精準器既保護膠套
都仲未計陷個雙截棍揸車個d on9軚盤

就算毒撚自己一個玩都淨返好多蘇州屎

幾時有原價彩機買

下年

我覺得無可能 最多炒到8月
利申：鳩up

要睇佢所謂既七月尾加生產量加幾多

巴打以為2900係交收時間？？

mario那些大作還未出，應該有排炒

套可以上淘寶
真係唔太差
mk都係拎果D款落黎賣

貼既話 應該貴既就係h字頭(可以追下post 標榜9H硬度果隻)
平既就大部份都差不多
睇下有冇疏油果D
主要都係靠得閒抹下佢

信和地下$149

終於收到蘇寧送貨電話啦

聽人講好易壞 冇保養係咪會仆街

差唔多3成機會中tv mode問題，一係就中joycon問題

黃金係咪已經唔使去睇

ps 身生黃金ssp

係深之都 3600 mk8+zelda 諗唔諗得過

今日黃金又平左30蚊

我都見到 我覺得差唔多
400隻game
淨機都2800

我用兇宅嗰價比
蝕400

講個秘密你知
啲黃金sales 個個客都報唔同價
嗰日少人流就報平啲 見你鱷魚頭老襯底嘅又報貴啲
平得嗰一百幾十唔代表啲咩

巴打，蘇聞風係間？

M

請問瑩光黃joy con 而家做緊幾錢，元朗我見530

我見黃金有間賣2650加張32GB卡&咩原廠電(都唔知佢UP乜9)
淨機就2340(不過唔知要食乜 )

我想入手 嚟兩個問題其實影響大唔大 有冇得解決

行貨機咪拎去代理整

出現了
呢啲賣法肯定有鬼

依個最正，我都用緊

$2850 灰機 跟一game 聖劍傳說/街霸
衝唔衝好

巴打可唔可以詳細話我知嚟兩個問題係點 我過幾日出糧就去買 之後檢查部機有冇問題

黃金2750跟sf

好過官方套好多

我好撚堅持 一定要買原價淨彩機
不過唔知等到幾時

嘩，我唔支持零售業啦

留名等大貨

搞灣零售業

唔想支持零售業

彩色同價?

收皮啦你

恆進應該
有啲伏

今日問過3180

其實香港日日都有大貨 只係班細鋪一路炒

同女朋友玩 炸彈人 地底探險 定俄羅斯會好d
已經諗住買mk8 12switch同較剪

地底啦
炸彈糞驚
俄羅斯就搵demo玩住先

其實同你散買差唔多
2700蚊機
400蚊Game
20蚊mon 貼
50蚊套
仲平你10蚊
唔買呢d 套裝點解都咁多人衝
明明貴過自己散買

忍唔住手早洩左

手把係即係pro?

有柄既cast

Case

貴到咁都叫性價比高

其他又要食骨問多兩句又黑面又剩
個價又差唔多
呢間我比得順啲

炸彈人真係有咁伏？
諗住會簡單過地底又好笑

糞到長期無貨

入左機

3000 彩+sf
是咪弱智

[member]巴打想問係深之都邊間舖入架？我都想聽日去入坑[member]

4廢連唔連sf?
彩色同價?

深之都邊間鋪

想問下有冇喺百記出機揀咗zelda嘅巴打未拎到隻game?
我等到依家都仲未有

未有+1

一通知話有機已經有埋game

seesee先 thx巴打

呢間有無齋機? 我見佢有SHOW 齋機價錢
但係下面又plan

我想問下點解又炒番起，我上個月買都係2380

請教巴打們
應唔應該買殻/膠笠
會唔會對部機唔好

我信唔過自己對手

信唔過咪買囉

有啲巴打淨係攞到一隻另一隻唔知要等幾耐

炸彈人玩一陣會悶，除非你長期都有4個人玩

更新左之後好D
但關卡元素唔多
地底應該會開心D
除非你有閒錢

有無人訂左splatoon2 果個package?

想放灰機，4月頭蘇寧買，連綠帽達 孖車，貼左淘寶mon 貼+Case

有興趣巴打留 contact

(結左婚無時間玩）

有興趣

Tg: RoyLau123 我有興趣

邊到有得訂？？

收咗隻lego $230 抵唔抵？無中文

個frd冇講邊度但話 2500+game

我想訂
有無開心share

[AEON網上購物城 - 任天堂Switch+街霸+孖車套裝]
Nintendo Switch套裝又返嚟啦！
套裝包括:
1. Nintendo Switch™主機 (灰色或紅藍色)
2. 指定遊戲《Mario Kart 8 Deluxe》
3. 指定遊戲《Ultra Street Fighter II The Final》
4. 螢幕保護貼1張

e3前公布左芒亨個時已經炒返上$26xx淨機

炸彈人柒在太難賺錢...不過作為party game 都係一流

無哂

有，快買

灰色比到錢架

終於買到機

彩機無哂

屌,慢左步,灰都無撚埋

屌

我遲左。。灰機都變左鐵甲萬能俠

Last week buy jojr

28xx red blue

頭先見到仲有得訂即刻走去WhatsApp班朋友
轉返去個browser度f5一下已經無撚埋

咁心急

買左部灰
係驚無得試機到時有問題要拎去換阿盛阿又搞一輪

咁你以後都唔好撚買啦

+1 唔怕得咁多

硬食sf都咁多人搶

有得一換一仲想點

證明 SF2 真心受歡迎

洗唔洗起撚哂鋼
咁係無得試
有個句講個句姐
不過係唔怕得咁多買左先算
電子野係好睇運既

其實係咪真係咁差
二手都無人要
求其打一次交下功課算

二手 160 好多人狗衝

全新先168

好多人鳩衝?

又黎街霸二好撚受歡迎呀?

邊度$168?

雙位數可以

好景

今晚去188陪朋友出機

淘寶好多貨窩，有無人試過？ 想衝

邊間？

邊間呀ching?

放日板俄羅斯方塊
$250 黃埔站交收

member] 直x網 directbuyhk
巴打們可以睇睇佢個網 岩岩whatsapp問佢聲稱仲有小量現貨[/member]

姐係一定要食骨定骨/game/parts任一都得？

我都留意左呢間好耐
巴打可唔可以去到幫幫手問埋仲有幾多部

睇你咩鋪頭買囉
你去街市買菜會唔會碌卡？

On9 你以前玩gameboy有冇買啊？

有無師兄知今日mk8咩價位？

佢電話同我講係任揀一樣野就得 game/配件

可以幫你問一問呀

咁姐係機+MK8都得

毒撚出下街自己睇下價啦
其實度度都26xx+1game/2game 自選了

琴日行完一轉都係大約26xx不過要再食SF/12/聖劍

邊間店？link plx

買到 1/7送貨 都要食SF骨

黃金彩色 一骨 一mk 324x連貼

屌 點解我整會員先睇到次次都失敗

下次預備咗先post啦

淘寶都夠膽試，睇黎你地真係好餓

點解百貨公司買都要食骨

細鋪就真係未必有得碌，頂到盡eps，連鎖店都肯定有得碌啦

其實間間都要，只係睇你好唔好彩有得揀，講真骨唔骨都係睇你啱唔啱玩姐，之前有個巴打連孖車同綠帽達都當骨又點計

上網睇有人話部機會過熱變形；我間房31度，從來唔開冷氣，想問係咪高危人士
見Nyko啲散熱配件又未出

日日部機插 Dock 打幾個鐘 Zelda / MK8 / ARMS都未彎
利申: 3/3 首發

去唔去馬好

唉岩岩有事去中環順便入蘇寧問下有冇得預訂，點知都係無

7月1早D 去排
3098 彩機+MK8+ARMS

3172 wor

係喎睇錯
不過都抵過豐澤果套

排隊唔夠人玩啦

炒機死全家！！

得10個唔夠排隊黨玩

呢set 食骨但個價錢算抵啦？
反而覺得so0 果set 近$4k就更骨感重

同代理拎貨都有骨架哥仔

只要再買一樣其實已經好好 搵日去先

好撚彩五月尾買左
2340彩機+360孖8+240原裝case

12 switch Mario kart ARMS 都受歡迎
唔啱都放得出
最骨感係第二套 joycon

我好想打機呀

joycon大舖都係計你$513, 放出去都有460-470啦

差價少過是但一隻game喎

勁多人收果套joycon wor

等睇山寨GBA 開箱

問到間2650+370有黑機同mk8

點睇

急要現貨就去馬囉

請問邊度？真的話，我狗衝

聽日去買 如果想要彩機現貨 去邊買好

[member]頭先ssp 金x 買左彩機$2850, 包玻璃貼，四揀一game, 揀左街霸，其他好似聖劍同唔識的 $1買個紅色switch 環保袋
第二度啲game 平啲，係第二度買左孖車，炸彈人

game有冇zelda同mk

另加的話有，佢賣mk$398 , 一齊買的話，平$8
所以我係第二間買

2850係包埋GAME?

邊間買孖車平啊？幾錢？

包左隻街霸

我求其行二三間，**孖車$380, 炸彈人$320
唔知有無伏，見盒後面一隻有貼紙一隻無

呢到突然間咁多人支持零售業

我唔想支持，但要打機，都要買咖🙈

2680彩機齋機扺唔抵屌?

想支持竟然同我講灰機冇貨

置樂

google search 過呢間之後

但係無人支持的士佬喎

岩岩出左部灰色 感覺無咩問題

我都今日買左

金源個staff勁有禮貌
建議大家去買
已入手

？

灰機 水貨都 $2650

就自稱行貨………

零售業打手全面進場

齊呀

曲定直牙清

認真 打算聽日出機 用信用卡
邊間算比較抵

Ching會唔會同場 我都係今日

Btw 叉電個到 可唔可以用個底座叉
定要係底座抽返條叉電線另外叉

我今日睇都冇哂 疊埋心水慢慢f5/去細行買算啦

我見個底座擺左一陣唔玩就熄左燈 所以問下會唔會唔供電